WhatsApp無啦啦send驗証碼

剛剛收到2條sms
2條sms都係一樣係Whatsapp Code
電話個Whatsapp又出現話要驗証
以前未試過
應該唔會係有人想hack掛?

無啦無啦電話無啦

上咩網嚟

電話通常用apps去forum
無上個d不知明網

可能有人手殘打錯 number
試過朋友入左阿哥電話

2FA啦

哩個不嬲都有

有冇人揾你拎code

應該係, 除非唔係

可能有普通人轉電話號碼 , 一時入錯左你個電話號碼俾 WHATSAPP .

但如果有 contact list 入面既朋友 message 你叫你 send 個 code 比佢 , 唔好信 , 可能佢 account 俾人 hack 左 , 直接打電話去問清楚佢 .

總之唔好交出驗證碼比任何人
總之唔好交出驗證碼比任何人
總之唔好交出驗證碼比任何人

同佢講
你:55699 快D入啦
佢:入唔到啵
你:有時候 入唔到都係一種福氣
佢: 唔好玩啦 好急架
你:急就去廁所啦

之後自己諗

你俾人撞緊入whatsapp

呢啲情況問我就啱啦

暫時無人問我個whatsapp code
本身whatsapp都set左密碼

有人撞緊你whatsapp

有有人收到要send 六位數驗證碼嘅message

唔好拎出黎bin我c

你出嚟先㗎喎

我叫佢問我咋
冇人叫你要攞出黎吖嘛
我好嬲嬲豬吖

whatsapp雙重認證未

未既話等買點數卡啦